單反開始俾人ban

上周的議員辯論節目，電視台的導演卻發現，在場攝影記者的相機快門聲太嘈吵，以致電視台即時下令，現場攝影記者只能在觀眾拍掌的時間拍攝，試圖以掌聲掩蓋快門聲。

不過，有節目工作人員發現時代雜誌記者 Doug Mills，並沒有依從指示，在指定的時間舉機拍攝，於是立即上前制止。Mills 向工作人員解釋，他使用的相機提供完全靜音拍攝功能（而且連拍速度更高達 20fps），所以完全不會影響節目的拍攝和議員的發言。工作人員看過 Mills 的示範後，亦沒有再作出干涉。

你識咩？